Код для тренировки модели находится в core.py

Excel файлы с отчетами в названии имеют параметры, которые использовались при тренировке:

* epochs - граница эпох при гардиентом спуске

* aph - скаляр, использующийся при балансировке весов

* eps - верхняя граница разности предсказанного значения к эталону, к которому стремится гардиентный спуск

* time - время затраченное на тренировку